任志剛：美國一旦限制企業以美元作交易結算，是拿石頭砸自己的腳

又石頭

石頭很忙

又腳

又主

咁咪由鳩佢傷囉 你班垃圾又要驚又要奶共

加加埋埋隻腳砸左百幾二百下啦喎

做咩咁好心提醒外國勢力？
勾結！

中共propaganda

又搬字過紙

貿易戰就緊係7傷拳黎
不過最尾邊個簽左不平等條約
返去問下你習大大啦

咁擔心人地做乜

中宣部真係落咗order

係咪一定要寫「拿石頭砸自己的腳」先會收到維穩費？

係咪暗號嚟？

好驚

係咪腳膠，一日到黑都係玩腳

石器時代

石頭國

隻腳斷左十次啦點解仲企係度

美國一旦_________________________，是拿石頭砸自己的腳 (10分)

某程度上係, 不過人地係咁又關你咩事

咪係，磚頭同柒頭唔得嘅，好似抄工課咁

佢俾人問立國安法有咩感覺，個腦停左幾秒先講左句好安心，好支持

原來係咁 咁快啲限制整死美國

近排d 石頭個價有冇升

SAMPLE:

白頭犬公開自己冚家揸乜貨幣至多先吹囉！！！

BTW，大家有冇留意當年所謂救屎3英，2隻都坐過唯獨佢冇，但退晒休搵幾世錢上晒岸都要做共狗戲子，點解嘅？？？

石頭冇得休息

咪撚用美元啦
俾下exchange 人賺

光纖唔鋪香港:
石頭砸自己的腳

限制企業以美元作交易結算:
是拿石頭砸自己的腳

咁關心美國D石頭做乜? 乜你係美國人咩

要跟足指示
連用字都唔係佢地自己可以揀

「自討苦吃」都唔敢用

諗起西遊記周星馳
燒緊隻手係菩提老母

世界上冇不平等條約
你簽得就要守信用

唔好用中共歷史所謂不平等條約
勝者為王 敗者為寇
你輸咗付出代價
怪邊個

全部都係腳膠

有無人諗過, 成班港官都用同一句, 其實係好似人質咁, 比緊暗號香港人? 佢地想話你聽, 佢地講野根本無自由, 係被迫

任一招

dse題目，寫得好直接做港共新聞稿

美國我忙乜？？？

砸夠未對腳就嚟斷

石頭好忙

中國或成為最大贏家

咁中國可以做世界第一，中國夢可以成真囉
任志剛做乜唔俾美國自殺，佢係咪出賣國家利益

同意，雖則話官場講野要小心
但唔係咁樣copy and paste

另外都方便帶風向
最緊要易入腦
比班藍屍可以好易上口唱開去

所以同班藍屍嘈
你會發現佢地只有「口號」冇內容

樓主pin this

正圖，已save

咁咪幾好

人哋美帝預咗啦。

又偷懶，諗都廢事諗，hea到

事實係，和平狀態無人會咁傻，但準戰爭狀態就唔同，當你面對一個想征服你的敵人時，付出痛楚係必然

Ok 明啦 咁係由美國佬斷腳啦
關你鬼事咩

美國腳邊有幾多舊石頭
疊埋應該已經高過個人

你由得佢砸啦😅

又出口術
似乎好撚驚

真。香港人知 但係wfc

有冇第二句呀 咁撚多石頭

今日Lebanon 單新聞

起碼呢舊石扎死左隻蝗蟲先

隻腳遲下好返

又呢句悶唔悶
尤其呢句似唔讀書先up

人地傷腳 香港就直入icu

起緊金字塔

呢條白頭癈閪煩撚到仆街，任何言論只是表忠

紐交所石頭期貨

購石頭
沽腳對沖

美國傷到自己 點解中共同港共會緊張美國自身利益
笑到仆街

D石頭好忙

石頭：屌你老母

就快成個地球既石頭都比美國砸自己既腳

所謂港英政府精英，投誠變人渣

提醒敵人做乜?係咪叛國?

可能掉轉咗因果 係人渣先做到社會精英

所以解放軍被石頭掟死了

大膽逆賊任志剛，咁關心美國，公開提醒敵人，吃裏扒外，危害國家安全，該當何罪？

知又點

咁你咪由佢囉，做咩提佢哋呢

石頭表示好撚攰

美國隻腳斷未

做乜咁擔心人地

你用哂全世界嘅石頭都砸唔爛美國隻腳

點解啲撚樣咁擔心人地
佢響美國有好多投資鬼拍後尾枕?

貿易戰係七傷拳，但武漢肺炎之前
2019年尾，美國經濟近幾年最好

究竟美國拿石頭砸左自己的腳幾多次?仲未斷?

慘得過老美砸得起
有無限QE 做後盾

成事不足
敗事有餘
自廢武功
步向結業
自掘墳墓
注定失敗
壽終正寢
關門大吉
十分冷清
後患無窮
市場毒藥
難成大器
拉雜成軍
已臨末日
製造對立
撕裂社會
增加仇恨
鼓動暴力
虛妄違法
經濟港獨
黃色笑話
不可持續
只是笑話
死路一條
不能長久
蚍蜉撼樹
糖衣毒藥
作法自斃
慢性自殺
恐怖主義
粉身碎骨
惹人反感
爛尾收場
畫地為牢
政治恐嚇
分離主義
不食周粟
打砸搶燒
閉關鎖港
春秋大夢
文明倒車
異想天開
黑色恐怖
捲走理性
湮滅良知
虛偽蠻橫
陰險骯臟
讓人不齒
外國勢力
圍爐取暖
有限選擇
失智莽撞
圖謀不良
卑鄙幻想
行銷伎倆
政治捐獻
火上加油
蠱惑誤導
門可羅雀
政治保護
不學無術
無客執笠
消費力弱
小眾市場
暴亂指南
蠢人經濟學
傻人經濟學
賊佬試沙煲
不可能實現
納粹經濟圈
黑暴收陀地
港獨實驗室
只是皮外傷
沒資格做生意
自斷其他客源
以政治作招徠
消費掛鈎政治
政治打壓經濟
反社會反文明
畸形意識形態
違反道德公義
港獨先導計劃
違反文明底線
愚民的迷魂藥
一點也不經濟
大開歷史倒車
破壞本港基建
暴力勒索保護費
卡夫卡式的荒謬
可恥卑鄙的幻想
經濟上的塔利班
文明的退步滑坡
逆勢而動的東西
香港經濟的衰敗
社會文明的崩塌
法治精神的潰敗
兔子尾巴長不了
貽笑於經濟學界
逆世界潮流而動
摧毀香港營商環境
黑暴之下豈有完卵
順我者昌逆我者亡
封閉和自毁的斷崖
渺小又卑鄙的幻想
黑社會的敲詐勒索
洗腦式的教條主義
比邪教組織更兇狠
義和團幫襯義和團
污染社會的現代氣象
搬起石頭砸自己的腳
摧毀香港經濟汽油彈
極端的政治廣告平台
點解消費仲要分顏色

咁咪由鳩佢囉
嘈乜撚姐

奶你嘅共啦
人地要搬閪都唔關你事
日撚日係度嘈
搞乜撚野國安法
阻撚住人發達

明明自己管治能力唔夠 就賴係美國煽動
屌 煩夠未

比我地唞吓得唔得呀....

排隊買野到我俾錢先發現唔記得帶銀包同電話，是拿石頭砸自己的腳

支那種最唔好就係把死人口
永遠唔識認衰死要面

個示忠評分表係咪用依d keywords計分

美國年中要自殘幾多次自己對腳

佢之前唔係sell港幣同人仔掛鉤咩

侵侵隻腳爛先定係流浮山刀手到先

仲要有自虐傾向

其實佢邊句錯咗 我都想佢錯

咁擔心人做咩姐

唔好講到佢哋好慘，根本自願架走狗。

同俄佬簽嗰啲條約仲「不平等」啦
國共啲史觀真係為洗腦

駛你教

由中國傳話傳到落嚟香港
都係同一句
唔知咩石頭點樣砸自己腳話

句嘢真係普通話先讀得出口

係呀
最慘美國有技術，斷左腳可以駁過新既
你支那天生殘廢連腳都無

咁你條臭閪蚑那賤蛆咪多啲人仔囉

係咪中共口交部
要求用呢幾個字

中華人民石頭國

又係石頭悶唔悶？

屌你老母又石頭

講到咁 似乎對家好驚呢招
侵侵啱啱講完可以完全切割

可唔可以講下第2 d比喻
來來去去都係石頭好悶

意思姐係做啱咗

石頭同腳都好忙

入黎就係等睇呢張圖

又為對方唔低系列

美國現場

呢期國家標準係拿石頭
你講自討苦吃係咪想搞港獨？

又動

認真問 理性討論
下下精神勝利法都會攰

邊撚度有咁多石，俾你地拿膠水癡實咗啦

諗多咗
佢哋全部都係自願

代脚發聲：關我撚事

石頭：我好攰，比我抖下

詞彙完全支那化,係咪有指引畀班狗奴才答問題

石頭忙啲定小鳯姐忙啲？

公司政策,要背的,
好似豬舒堡啲健身狗咁, 話你
"姿勢唔岩 好易受傷"

咁多年嚟幾千隻腳都有

中共口吻

舊石頭就快俾你地砸爛喇

唔好撚日日提住啦阿任生，你咁樣會令到我覺得你好撚驚

潮語錄

一係唔好簽 再打仗

一係簽左 就要做

人地鐘意攞石頭dom自己隻腳
關你鬼事咩咁驚做乜

係咪一個通告大家照讀？

叫啲狗官全部改曬名做拿石頭算啦

你老母閪連任支剛呢啲咁有料嘅人都歸撚埋邊
食撚屎啦，都搵夠錢啦講真
仲要出賣靈魂

驚到日日出黎嘴炮 人地鍾意自殘又關你乜事呢

其實「拿石頭砸自己的腳」係西方世界既諺語？

即係好大機會呢班人都冇錢

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手入去推，多你一個多好多！

白頭佬本來都係叻人，但要奶共，鸚鵡學舌，執土共口水尾，真心唔明呢d人乜心態，如果我有佢副身家，早已衣食無憂，一定搵個國家落腳，有尊嚴咁享褔！

好憎美帝 又好警美帝受傷

仲忙過阿寶

我諗美國人發夢都無諗過
最L關心佢地企業盈利嘅人唔係美國政府而係港共

石頭又出場

呢吓咪正正係我一直屌緊囉！！！

歷屎話我知，支共只會用有春袋俾佢揸住嘅狗，用佢包裝說法《命運共同體》囉！！！

江湖一直有傳：

當年港共入市，好多賣港狗家眷阿三阿四發左達囉！！！

人地最多都係腳痛
你就死撚左啦又唔講

任大炮俾鐵拳完, 即刻發炎人上身

咁咪由得佢砸囉，中國又贏！

好貧乏嘅形容詞

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

其實可能係狗, 但狗一樣可以好有創意

次次都石頭同腳, 會唔會怪得滯? 佢地大可以用其他比喻

美帝有幾多隻腳未爛....

原來石頭先生係腳膠

係咪中聯辦份稿指定句子？

政治唔係你強項就講少句啦任生

好似考試咁
跟keyword畀分

又石頭
不如下次講磚頭

一直都係 要做敗寇就要輸嘢畀人

中宣部，外交部應該係個垃圾program 黎，要有if拿石頭砸自己的腳呢條statement先會觸發後面派人民幣。唔係冇錢收

又假設性

隻腳自然會縮

任志剛心諗:感謝主,通過國安法前趕得設調走曬d資產.

石頭比你地攞哂去印度邊境啦

唔悶㗎咩？